% ==============================================================================
% Projeto de Sistema - Nome do Aluno
% Capítulo 1 - Introdução
% ==============================================================================
\chapter{Introdução}
\label{sec-intro}
\vspace{-1cm}

Este documento apresenta o projeto (\textit{design}) do sistema \emph{\imprimirtitulo}. O módulo é voltado para o gerenciamento das demandas acadêmicas relacionadas ao programa de pós-graduação em informática (PPGI), a fim de otimizar o processo existente e auxiliar os secretários e coordenação do PPGI. 

Além desta introdução, este documento está organizado da seguinte forma: 
a Seção~\ref{sec-plataforma} apresenta a plataforma de software utilizada na implementação do sistema;
a Seção~\ref{sec-rnfs} apresenta a especificação dos requisitos não funcionais (atributos de qualidade), definindo as táticas e o tratamento a serem dados aos atributos de qualidade considerados condutores da arquitetura; 
a Seção~\ref{sec-arquitetura} apresenta a arquitetura de software; por fim, 
a Seção~\ref{sec-frameweb} apresenta os modelos FrameWeb que descrevem os componentes da arquitetura.

